陳百祥都係手足呀 唔好唔記得佢都支持成立獨立調查委員會

之後睇女警個post 見到班人係咁分藍黃
自己鍾意既人就開post話佢係黃
唔鍾意既就話佢偽黃
就算佢有冇表態都好都有一班人幫佢地分類
唔係話唔好將夾硬將人分做黃
但都唔好將你自己唔鍾意既人話做偽黃啦
你又想做大個pool 又鍾意自己訂規則去分
玩到咁直頭唔好分藍黃啦 自己搞個fans club 支持好過啦

[行動po]香港人日程表更新

誰偷偷留下負評
有話錯咩